原來仲有政府跨部門記者會

up

今日究竟總共有幾多個記者會

唔想睇了

又話每日，而家撤回

想睇記者撚狗

D局長司長收咁高人工就係日日出嚟讀稿
有冇人計下每日咁開用咗幾錢人工

想係主流媒體洗走民間記者會

===記者問題區===
1. 你覺得點解示威者行動會不斷升級越來越暴力?

既然修例係句號做咩仲唔講撤回

雖然已經知佢地講廢話
但都睇一睇

===記者問題區===
1. 你覺得點解示威者行動會不斷升級越來越暴力?
2.有咩途徑係市民可以訴求而又無試過?

屌你老母李家超
聽到把閪聲就想屌佢老母臭閪

捉犯都俾人屌?

歡迎提供子彈比記者
聽日黑警記者會見

個個都同一份稿
分嚟講做咩呀

盧狗呢?

留時間用嚟飲水

洗腦式記者會

佢都未夠班，狗官隻狗咋

廢物陳帆呢?

一日幾個記者會
等某部份人沒心在睇
政府賤招不攻自破

問比卡超 13 歲告 非法集會 同學生美勞較剪係。 攻擊性武啥器。係基於咩法例

cctvb會不斷loop
佢擺明係想靠最大覆蓋率嘅cctvb不斷洗腦
除非我地有單更大嘅料可以爆，spin走cctvb啲嘢佢

消防